大埔一田超市職員腳踩凍肉櫃補貨

大家仲會吾會去一田買野

咁都屌

以前喺百佳見過以為好正常

馬英九看手錶

係咁架啦

寧被人知 莫被人見

好撚平常

矮仔準備要失業了

on9 唔覺得有問題

小事到咁

以為鞋底一嘢踩落舊牛肉再拎去賣

點樣演繹都係睇吓間野係黃定係藍姐

百佳成日都咁做架啦

應該用念力擺上去？

掂都掂唔到啲肉喎

以為踩舊凍肉
收皮喇

無撚聊

短撚悲歌

樓上D人唔識擔凳？

屌你 咁我踩凍肉櫃前面格階磚係咪都係新聞？

呢個係衞生問題

點解唔屌

踩個櫃邊姐又唔係踩住啲肉
前幾日都有間直情踩係啲肉上面啦 踩肉就話唔ok姐

不過一田sell hk嘅 唔好買

what is the problem?

所有野可以洗的話
我都洗左先放入雪櫃
包括雪條

個舊肉有保鮮紙有包裝

啲人會去奶個櫃?多撚餘

好似冇人叫你奶個櫃

樓主唔好出街買嘢食 運送途中好多時都會放落地下

文化理應向好 擔張凳比較好

踩櫃果條友係藍絲嚟

又唔係踩舊肉
btw之前嗰單踩凍肉比人屌到爆
其實廚房咪仲撚癲

咁都覺得冇問題
你班撚樣對哩個世界要求都幾低😅

以前我送開呢間一田凍肉

Shk 不了

其實又冇掂到貨品 真係冇乜問題

On9
啲客唔夠高拎，都會踩上去拎黎買
我細細個已經踩上去

我自己唔鍾意，但事實全世界都係咁踩
旅行見過帶雪櫃標埋邊個位好踩啲

踩住個櫃又唔撚得
真係高要求到

做野貪方便好多...

唔覺有乜問題，顧客又唔會掂個邊。真係咁驚，裝貨D盒，你估在運貨途中無人用腳掂到。

問題係：違返職業安全與健康規定 + 食品衛生問題 (鞋底始終都係污糟)

巴打好似有啲故事

好似有響tvb賣廣告，手足又可以用呢單嘢上去洗版派嬲

咁做咪一樣會俾職員屌

矮仔咪學人做執貨啦

連包裝都掂唔撚到

但navy d伙食好似好正

美國海軍巴打嚟

擔左仲易仆過企上架

Topick = 經濟日報 = 藍媒

一田都做埋回應，而家先講？

問題係邊

踩個櫃都冇問題
兒登

Agreeee

其實唔正確
同埋明知香港多閪人都唔醒水

屌d客見唔到既地方仲恐怖啦

咁能大件事，聯署白宮未？

吾你老母咩p牌仔

屌 正常啦 第一次咩

仲以為佢踩舊肉

on9

一田係藍店 新紅基全資擁有 點都唔會去

見過空姐踩櫈關行李架
望晒黑絲黑底

Suppose要用梯

呢條友真係唔識架喎

大陸哩你好

外賣仔吐口水都冇問題
踩櫃有咩問題？

又唔係踩落舊肉 有咩問題

明明從職安健 衛生或者觀感去睇
攞張櫈仔或者兩級梯 都好過就咁踩上去
點解咁多人會覺得個員工無問題 咁反智

屌根撚本全香港都係咁，見唔到就冇嘢
我老母以前做凍肉
咁有d雞扒啊豬扒啊果d醃好晒，專愛黎燒嘢食用
唔小心整跌一兩舊落地佢本身都諗住dum
點知個阿頭叫佢lala聲擺返落個兜到
搞到有陰影中學旅行燒嘢食都冇食過果d現成醃好晒既肉，叫d同學唔好買仲比佢地屌唔買咁食咩啊

佢真navy黎

咁都接受唔到嘅，建議你唔好出街食嘢

ching去開咩商場?

問題係從個客度諗
你做野危險關我鳩事咩
唔係踏正舊肉,只係踏到櫃邊已經算係咁

小題大作

唔睇圖仲以為踩住舊肉

你估屠場冇咩
我地d安格斯、海鮮刺身咪又係踢黎踢去

講真搬貨啲人不嬲係咁㗎啦
關大咩唔大陸喱咩事

。

7-11嗰啲都踩住啲嘢飲啦跟住啲人飲罐裝嘢直接隊個口埋去飲

邊撚到有咁多架撐，係都俾其他搬乾貨既人用先

一個凍櫃都搞小花臣，唔俾人屌死至奇

你不如叫M記俾餐巾你圍頸食算

推返呢啲重要嘢

講到個客要求咁，on9

諗起之前有單跌左個有包裝嘅包執返嚟賣比人屌

呢幾日真係有呢單喎

一田唔係sell hong kong嘅咩

等睇空姐圖

美軍幾時同支那開波

冇掂到貨

推

其實周圍都係咁

好正常喎

大驚少怪
無知既香港人,得閒去凍倉睇下啦
全香港所有日日食既茶記豬扒雞扒咪又係個D地方出黎
曱甴多到你唔信
佢已經唔係直接踩落去,仲想點

輸哂啦 唔該比少少要求
唔好咩都差唔多

應該用梯凳

衛生之餘又保障員工
職安健指引有講員工唔應該咁樣攀櫃
只係員工貪方便

接受到既人唔該反省下

馬英九看錶

foodpanda 咁玩法我都唔覺有問題老實講
呢啲碎料

好正常姐

啲凍肉未包嗰陣啦就咁擺喺貨櫃度

以為踩凍肉
踩個櫃

5月10日九龍大遊行

惠康一向都係咁

呢啲真係有衛生問題就應該屌喇
點可以話全香港都係咁就當冇事
反而踩凍櫃邊又冇掂到貨又有包裝隔開
真心唔覺有問題

屌你老母又唔係踩件貨
成班人係咪少爺仔 咁都屌？？？

屌你條傻鳩係咪未撚去過超市啊

呢個post啲潔癖撚一定未撚做過下欄工
講到話衛生問題點解唔屌得
你試下去超市啲倉睇下，我包你大開眼界

個店員又唔係踩住舊肉，咁撚潔癖就自己開個農場養凍肉啦

職安健不嬲係用嚟俾人睇，唔係自己做野標準嚟架啦

一間舖咁撚柒大
有冇咁撚多櫈仔同梯啊
唔通我上幾件凍肉又要去專登搵個櫈仔?
我搵撚完都上緊第二件貨啦戇鳩

跟你咁樣做真係第二朝都未撚收得工

藍囉 新鴻基㗎

肯定又係啲離地投訴撚
掂都掂唔到驚撚咩
任何一間公司嘅後貨倉都會污糟過依家咁啦
包保鮮紙嗰陣個環境你估又好乾淨咩

一田係Sell Hong Kong
打擊下佢唔好咩

d客都著鞋入一田啦 你又唔屌？

我都好想睇下職安健點樣用櫈或梯仔拿櫃入面的貨出黎，一係跌撚死，一係做兩日條腰要Cam工傷

有咩問題

正常

睇標頭以為係佢踩到d肉

原來係踩架邊

我相信會咁大反應既應該未去過朝早既街市

呢班人應該會崩潰

我見過惠康都係咁喎

香港人投訴之鬼

咪食吖！笨！

[他山之石可以攻玉] 韓國戰線又一力作 [韓國資訊性節目講香港抗爭]

吾你老母
睇咗幾頁都冇人屌

一田唔係新鴻基嫁咩

飲食業呀 工場呀
冇話用腳踩 跌左落渠都執返比人食

唔拎梯都拎張凳仔啦

貪快而犧牲安全
抵你地一世做奴做咕哩啦

做唔哂咁又點？老細請多件囉
無工具攞唔到咁又點？老細買工具囉

幾時帶你d戰友返黎
我可以幫手帶路
去搵777又得
去搵free pussy又得

又唔係M記

飲權裝唔抹個d全部都係勇者

真係戇撚鳩 連登好多執貨工人
屌你落雨踩完屎 啲屎水跌曬落啲肉到醃肉都無問題 咁又係既又唔係我食 個客食咋嘛

請多件?炒左你先la咁多廢話
理想同現實都未撚分清

鑵裝

以後唔買野了 謝謝分享

新鴻基地產

樓主收皮啦

正常係會踩住哩舊野

其實好平常

但唔應該咁做，點解個個都覺得冇問題

對鞋咁污糟，根本唔應該咁近啲食物
超市都好應該提供腳踏俾員工，都係職業安全問題嚟

一田係sell hk 嘅藍店

其實企凳仲危險
離個架遠咗
容易失重心仆街

標題黨 拉

又唔係踩落舊肉到

其實都可以接受 又唔係踩落包裝到

吾你老母咩

未出過來做嘢呀？

個問題只係無咁安全
對個客影響都唔大
除非平衡感極差一野跌落嚟撞到個客就話啫

咁小事. 你地真係沒入過餐廳廚房？

其實實有 生產鏈咁多個step 實會有一個係咁做

你返兩份工先講野啦戇鳩仔

屌既人有幾多返過工
邊撚得閒擔凳擔梯又拎返走
鳩踩疊上去啦

吾你老母

咁啲肉有晒包裝 同埋就算條友唔踩個櫃都唔會乾淨得邊啦
觀感上的確唔係幾好既 但實際上衛生角度似乎就唔係真係好大問題

有冇見過街市啲凍肉鋪 啲豬扒雞扒凍死晒一大舊 街市啲人會就咁揼落地下 揼開啲肉
我一直都以為係正常

幫襯得藍店一田預咗食腳底肉

咁無聊都熱門咁耐...

方便好多
跌落黎工傷都唔好諗有得賠

你睇唔到既可能仲污穢

踩上去好正常 更何況果個係邊位

出文果條友同林鄭唔撚識搭地鐵有咩分別

未見過世面?

唔係話佢啱，但真係間間都係咁做，好難執到咁正，除非公司加人工減工作量

唔好玩啦 係個客既角度都唔撚得啦
點知你踩上去之前踩過咩地方
一陣鞋底滴左唔知乜野落貨 有細菌
d客中左邊個負責？

我以為你話踩住啲肉

應該全世界都係咁

呢個真，送貨果陣仲得人驚